在那天輸8比2

成日掛住8比2～

唔好咁快開post la
就嚟9比2

9比2我自閹

一場過10比2啦

班德國友當年7-1屠巴西，而家8-2炒疤

暴動

樓主勁冇創意

洗撚創意咩 好笑咪得 樓主啲post笑死我

行

真